條賓周好興奮可以點樣叫佢冷靜啲？

如題～

搵男朋友幫你打

放血

剪咗佢

認真 深呼吸

打到佢嘔白泡

去公廁攞碌鳩Hi廁板幾分鐘，包你冷靜幾星期/幾個月

搵度門夾一夾佢,唔好太大力,會斷

一刀砍撚走

比我幫你搞搞佢
利申 個個都叫我做真空深喉吸盤

細佬你聽話啦

切撚咗佢啦

搵人含

燒咗佢